話你知點解俄羅斯到現在都咁撐中國

【殘體預警】
俄罗斯牛肉首次进入中国市场 首批21.4吨抵沪

中國爆發豬瘟，傳聞都係因為入口俄羅斯豬所導致。現在又進口牛肉，會唔會有口蹄疫或者瘋牛症呢？

****************
借位宣傳

買咁多高價石油
手足黎

有撐過咩

俄羅斯不嬲最叻做雙面人

兩邊落注

水鳩佢咋喎
咁大隻水魚

從蘇聯開始，中國就不斷被斯拉夫人昆

你係咪調轉左

我諗都唔係蘇聯開始

笑撚咗

搞清楚係中國撐俄佬下話？

俄仔小出聲, 唔洗成個關係調轉
支那係咁把炮唔洗送咁大塊地比俄仔

巴打有冇聯絡方法🙇🏼‍♂️

斯拉夫只係當年內亞對中原的生態位置

不斷搵中共笨，咁大隻水魚都唔撐

璦琿條約
打都唔駛打就攞咗一大片地

咁大條水魚..
本身D農產品唔掂
唔賣俾中國冇人肯買
梗係撐

二戰嘅時候，俄羅斯夠係日本同盟國啦， 見日本就嚟 戰敗 ，俄羅斯即刻反轉豬肚，向日本宣戰，變成戰勝國，奶咗一大筆！

諗下當負油價既時候 支共仲比緊幾多次俄佬一桶?